香港人係低等人種，就應該入集中營種棉花

香港人呢家已經喺個習中營度啦，塊田就係香港金融業。

血汗金融 🩸🩸🩸

又確實